「金門旅遊」台灣金門金城民防坑道

「金門旅遊」台灣金門金城民防坑道

上次去過 真心正

之前去過有兩段專登冇整燈黑到仆街

去過. 一大班人一齊行. 冇感覺架.
去D 遠D 偏D 既坑道. 完全冇人. 又冇裝修過...好L 好FEEL
一路行, 一路諗住呢道死過好多過....

去過
都幾好玩仲要免費

行過瓊林坑道
唔洗跟團, 個陣自己一個去行, 行到一半想走佬, 望番轉頭仲恐怖

應該有啲係和平時期起嘅

不過嗰啲荒廢咗嘅唔會有結構安全問題咩

金門啲嘢好冇食？？

有咩途徑可以唔經中國過去？
台灣係唔係有船去？

去台北再轉機去

開放嗰啲都有維修嘅。冇開嗰啲都應該都有keep住保養
有啲開放。但係冇人去嘅。嗰啲真係好恐怖

同台灣差唔多。而家有家樂福㗎

雖然唔想入地獄鬼國
但我覺得真係要搭船過去
先體驗到自由嘅可貴

台北松山/台中/高雄都有內陸機

我睇過有啲臺灣人網誌，約埋以前一齊喺金門當兵啲人返去，根本好多軍營荒廢咗冇人理，幾乎搵唔到咁濟，要劈開啲雜草樹枝開路

我見佢好似個漁村咁，係咪都有啲特色食品？

最出名咪係高梁酒&酒糟牛
金門最靚係10月左右。高梁盛開嘅時候

去過兩次
夜晚諗諗下成個金門死人無數都幾得人驚
不過見到成個金門奶支奶到
成條模範街都係五星紅旗
對唔對得住守護金門死左既國軍啊

復活節去過，全部都係香港人，因為金門景點太集中，大部分人都會留係金城鎮，結果個幾日無論食飯定玩，都會撞到同一班人

我問住宿主人夜晚有邊道去。佢話去慈堤睇夜景
根住行錯路。去咗古洋樓，古寧頭。
一個人都見唔到，驚撚到我仆街。

點止模範街
成個金門都掛支那旗，多過青天白日旗

嗰班係咪老嘢嚟? 我租電單車周圍去

小三通丫麻
D支那客日日送錢俾佢地洗咁劑

有無飲過毛澤東奶茶

有去
但無飲
成埋支那閪係到買

呢個正好多
又可以單拖
民防坑道要夠人先起行
出口又遠